[
    {
        "randomId": 685
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mutimbo araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Amasuka",
            "option_2": "Agahinda ku mutima",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ntereye agasozi ndashya ndashyenga",
            "option_1": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Akababi kumuvumu",
            "option_4": "Umuganda",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ncukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Ibikingi by'irembo",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Urubura mu masaka",
            "option_4": "Intumbi y'ihene",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera amacumu yacuzwe n'intoki",
            "option_1": "Amasuka",
            "option_2": "Urubumbiro; itongo",
            "option_3": "Inzogera",
            "option_4": "Akamuga karimo ibishyimbo",
            "correct_answer": "Amasuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inyuma ya Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bune bune yagiye kugura umwenda kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Imisoto y'ikigega",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Isekurume",
            "correct_answer": "Isekurume"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramahenagurwa",
            "option_1": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_2": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_3": "Urutozi",
            "option_4": "Urutare rwo mu nzira",
            "correct_answer": "Urutare rwo mu nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru mu rugo",
            "option_1": "Umutumba w'insina",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Ingwa",
            "correct_answer": "Ingwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gatukura katokeje",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_3": "Umwana w'ifundi",
            "option_4": "Urutumbwe",
            "correct_answer": "Umwana w'ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera ikimenyimenyi mu biga bose",
            "option_1": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_2": "Ikizamini",
            "option_3": "Imyugaruro",
            "option_4": "Umugata",
            "correct_answer": "Ikizamini"
        }
    }
]